白宮上個月話收到情報中共想將香港「全面西藏化」，初頭自己都半信半疑，而家睇黎係堅料

白宮上個月話收到情報中共想西藏化香港，初頭都50/50，而家睇黎係80/20
上年推倒左條送中仲以為可以捱多幾年，估唔到一年後中共就大反擊
經過中共港共一年對反對勢力既暴力鎮壓之後，今次個勢仲好似無晒還擊之力，估唔到最後都係要走到移民最後一步

上個月:
美國學者：有情報顯示中共已研判將香港「全面西藏化」 （Full Tibet)

香港100年既奇蹟睇黎好快進入終章

We are extraordinary people

共匪見國際情勢不妙開始心急，但呢一切只會加速歷史嘅軌跡，而歷史必然會發生嘅事無人能擋，按歷史規律，香港人必勝

係啊 最終章 結局會係支共被滅

bno真係救命草
走人留返個臭港比佢自己玩算撚數

我都想
但大家都知依個只係一場好夢

估唔到當年出賣香港又奶共既英國態度突然有d轉變，依個係好希望
反而驚緊台灣好似有d擔心香港太多人過去想收緊移民既蹟象

其實台灣一直都唔係太想收香港人

你誤會English 佢意思係政治難民可以 投資移民就收緊防滲透

放負撚 大家睇路

等多20年都唔等得

點都好啦, 巴打們, 人係最緊要

經過依半年，我真係負

but yiu fong fu

吓 乜真係覺得唔會實現？
乜當初嗌五大訴求嘅時候，係諗住黨會恩賜比你咩？
乜覺得件事冇可能成功你仲搞咁on9嘅?

我唔係要屌你
而係好多黃嘅pool入面都同你有相同諗法
但攬炒之後 冇咗外匯嘅支共可以頂幾耐？
香港國旗升起係必然會發生
差在我有冇機會見到
14失敗 16失敗
到今次 我唔會再覺得對唔住班細路
唔會再覺得做得唔夠
我有命嘅話 我可以同班細路講聲做你想做嘅嘢
而唔係講對唔住
足矣

投資移民都係其中一個逃生門，佢封左會多左好多人走頭無路被迫留係香港俾中共玩殘，對香港人肯定係壞事
希望佢唔好封，但加強政治審查，防止班藍色勢力同中共勢力過到去，起碼俾支持民主既香港人一條生路

早死遲死都係死
6月到呢家都就一年
真槍開過 圍城圍過 水炮車震撼彈出齊
仲有咁多無可疑嘅自殺案
點解你仲堅持？
我就一早寫好晒遺書嘅
死就死 反正唔差幾

退無可退就要向返前行

願榮光歸香港

就算失望，不要絕望
We are extraordinary people

共匪見國際情勢不妙開始心急，但呢一切只會加速歷史嘅軌跡，而歷史必然會發生嘅事無人能擋，按歷史規律，香港人必勝

自由唔係免費嘅，過程中嘅悲劇係歷史必然進程，建議樓主睇多啲歷史，你會有唔一樣嘅睇法

本來就係借返嚟嘅繁榮
中國咁想令香港變返條漁村咪變囉
全中國攬住一齊死咋嘛

事實嚟
我之前都屌過台灣幾鑊
比人屈五毛

收緊好正常
你諗吓人地國家啱啱先叫反支派上位
反滲透法都未完全立法
仲要清紅媒除國賊
自己都未搞掂
然後放寛入境標準比一個支共跳板
未收夠共諜定係除國賊太易？

全世界都做緊呢樣嘢
咁全球清除好支共在國勢力後
會發生乜嘢就冇人知喇 自己諗啦

西藏化係咪好過新疆化少少

We don't know for sure the detail LONG TERM plan of CCP but is whatever happening now in HK JUST the beginning in their strategy?